( 撚狗咁撚） 去咗朋友屋企搵佢隻狗

腿張開

大家想我點撚佢（ 利申） 犯法嘢唔做

Push

夠五十個正評 出一精jj蛋蛋 bam圖

夠50個正平出一張 jj蛋蛋bam圖

佢係咁發出呻吟聲

屌你老味原來佢仲未閹